有無Ching已經係大帽山準備call消防救？

凍過頭唔想落山 等人救抬住走好過

快d襯地淋啦人渣

清SUPER DRY 唔夠做?